想買微星小超人 人有巴打割愛

想搵呢幾款

有冇其他巴打有玩開 討論下

大機款，會唔會舊玩具店仲有？

大機我見到現時點有

但第二 三代主角佢賣得貴